（有片）懷疑外賣仔食人地個外賣

咁多位點睇？
我就覺得佢唔似送外賣，呢架車應該都幾難裝外賣

屌你老味 邊到有証據？

咁撚樣都叫有證據上社交媒體
仲衰撚過東張西望

送外賣唔使食飯?

趕時間食個飯 都要俾你個戇鳩放上網
真係送外賣用咁細個箱 油錢都唔夠俾啦

拍到有人食外賣仔先再講啦

拍咗

呀個婆好撚On9

有張長單難講 隨時係試味師
btw 車手係街通常食麵包M 記

張單可能cancel左呢

食完包返埋再拎去第二度又係奇怪咗啲

下 好多鋪頭外賣都會痴張單響膠袋架喎 長單唔代表啲咩

我自己去買都會有張單痴住

有機會係冚蓋拎去掉

都有機會
但佢唔過馬路都有垃圾桶
唔知拎住袋嘢去邊

咁都得

外賣仔唔洗食飯

屌你老母冇證冇據就喺度鳩吹，好撚好玩呀？唔擺你自己落條片度試下？

就咁睇真係睇唔出嫁喎
自己食外賣唔得咩

外賣電單車個箱大好撚多
佢呢隻箱你見到擺明係收埋自己d野
送你老母外賣咩

依個車尾箱點睇都唔似係外賣

懷疑，懷疑埋d無謂嘢

就咁睇片證明唔到咩，不過呢行偷食，“做手術”都唔係咩新奇野。

咁叫證據

認為唔係偷食既清提出左好多諗法, 但我睇既係;

首先係佢食唔過半, 以一個大男人唔應該咁晒野,

其次係好少見人食完外賣會咁完整咁樣擺番入袋再平衡番去打結

最後係佢應該見到旁邊有垃圾桶, 點解要去消失於鏡頭既垃圾桶掉

睇完成段片有頭無尾單野算5050, 但硬要我企一邊我偏向覺係偷食.